唔係想分化,只係想問下

繼續好似之前咁跳閘同黨鐵裝修可唔可行?
就算日日俾人清都好日日喺港鐵車廂車站內痴文宣令更多人了解更多人明白會唔會係一個方法?
黨鐵係仆街但係無可否認有好多港豬🐽好多上咗年紀嘅人係求安穩同埋作為社會最基層嘅嗰班人真係手停口停😪你同佢哋講咩將來嘅自由佢哋點會聽得入耳如果我哋再咁破壞令民意逆轉唔係得不償失咩？
首先唔好話我哋而家嘅手法係國際層面上邊係咪仲算溫和外國傳媒係咪仲係企喺我哋呢邊，重要嘅係而家香港人嘅民意越多人支持我哋先愈有有機會贏
有好多人其實都係支持我哋支持反送中但為咗養家好多時都冇得揀要繼續返工，好多時唔係我哋阻完之後講對唔住就可以解決到😪🤔開始聽到越來越多怨言責怪示威者
可能依個就係林奠嘅陰謀tim🙄

互相討論下🙈

光復香港時代革命